強國廣東話捉姦片

打到啪啪聲

條女又幾撚正喎

𡃁妹喎
大家紋晒身知咩事啦

到最後先明個男既話放左啲乜嘢係乜意思

有無有佢嘅ig

誰人做愛大大力～

呢個真

咩意思

間屋好大

條女平時應該都好惡

個正印大左肚4個月喎，車你老母咩。

問係咪放左cam

唔斬佢算好老脾啦下嘛

找啦
找啦
找啦

紋哂身知咩事啦

屌

就咁講車你老母咩就ok ，大肚同打面係無關係嘅

應該係問放左cam家偷聽器定乜鬼
點解你會知我約女上黎

唔係咁開心呀話？

大陸妹真係好正

臭雞

成條村都知啦

明明自己都係雞

好撚淫蕩

偷食好心就咪鬼返屋企啦辣殺

強國人屋企真闊落

精采

走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走

大婆話常平 成條村都知你做雞

唔係咁開心下話？

開門 直路 轉彎 又開門 你老母間屋咁撚大

差人先生 差人先生

去常平搵返嗰條女嚟屌？

精彩

佢話告wor，真係好複雜 !

廣東話
好有親切感

要去常平視察

耳膜穿未

結婚之前唔玩，真係結左先玩咩

開頭仲心諗又話廣東話
點解我聽唔明條仔問咩

唔開心~

東莞口音

我仲諗仲入黎睇對西瓜

一拍兩散，做法絕對正確，條女落左佢都岩，如果生出黎我會"鄧"個仔/女慘

地方好大

佢阿媽激到入院 其實佢家姐都做雞

唔係咁開心下話

着左我對西瓜🍉

剩係情緒都會有影響，我屌你老母小學雞上連登。

唔係嘩開心呀

咁

如果男人識答R痕咋
應該無事

爬哇~~~~爬哇

連捉姦片都用咩秒拍

條片無聲

以為係西瓜片

出黎行 著紅鞋

ig呢

點解d女人咁on9 明明係個男人錯成日都屌個女先

又話個二奶有個超有錢男友 咁有錢都要帶帽 慘

有錢人通常都冇真愛

竟然唔係打到仆晒街嘅捉姦片

二奶仲可以串到慢慢著鞋 再 大力閂門

黃勝源 · 桃園區
嬰靈表示:幹!!!!最無辜的是我耶

Sunny Yan · 台北市
笑翻...神回覆

呢個世界有親權
不過我會申請一個約束性既探視權！

條女幾正 做雞既材料

條仔應該去告佢傷人，未結婚我攪野關你O事？妳未結婚就比人攪大個肚係妳白痴；拖到四個月肚先訂到婚係妳戇居，你有佢鎖鑰佢都夠膽拖女喺屋企打炮係妳無能。

講左幾頁都未有ig

個二奶應該都係平時周圍去勾引有錢男人既雞

tat.gor

好彩有呢個留言,力保連登質素低落。

條女白白滑滑咁
我係大婆一定迫佢奶我個閪

你盲架 大婆咪瘋狂摑個男人囉

睇片唔覺得有幾正 肯定啲相全部ps

咁有無擘大眼睇清楚d個片小三

喂 哥仔 唔係咁開心呀嘛

小你老母三咩

男人典範

成篇報導又捉姦又小三咁，但其實男女事主都唔係夫妻。

唔係咁開心呀？

大婆好慘

lm

早上8點才買了一顆人民幣9萬元（約合新台幣45萬元）的訂婚鑽戒送她

大陸D金鋪咁早開門？

走去做雞 傻閪閪

大陸咁撚多地
屌你老母係要落黎搶

著返對淫boot

廣東話 1 分